[膊頭有花全部同我入嚟] 會唔會有客觀嘅機制去檢討5大訴求邊樣重要邊樣唔重要

點拆？

推

有重要性就會有次序...會易比人用五樣野去分化...
應該係政府可以offer到咩野先咩野後, 比返個波政府 佢攪件事出黎,做咩要我地做野去幫輕佢解決!?
之後市民網路發起既行動都會反映到政府既行動大家受與唔受。

呢樣野討論左好耐,
咪講左好多次囉, 5大訴求缺一不可

下?
唔係話不分先後，缺一不可咩
咁仲邊有分邊樣重唔重要?

樣樣都重要

你分左邊樣重要咪比機會政府玩談判..